[ios] Ad Block 推薦

自從FutureMind 出嗰個adblock死左之後，有無人試過用其他ad block ?

可以block 到Safari之餘連 app都得，付費都無所謂

Really? 你ios幾 我重用到

iOS 11表示仲用緊舊版

iOS 9表示用緊新版

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？ (2)

入去爬文啦，有哂攻略話你知點樣扑柒ads...

感謝，自隊膠

adblock mobile 🤙🏻